Ette tulli Juhhan Andressoni lesk Lisa ja andis ülles, et Kui temma senna perrese tulli siis ma töin ennese lehma rahha senna ja se rahha sai makstud meeste pearahhaks ja ta mees lubbas omma ella pölwes, et ta saab se lehma jälle taggasi selle rahha eest. Ja wel Kaks lammast tütri jäoks. Ja wannema wenna Jürrile Kes 1874 aastal Soldatiks läks üks härg temma pärrida ennese warrantussest.
Sedda tunnistan minna Jaan Andresson.
Kohtuwannem Willem Römus XXX
Jürri Jakops XXX
Kustas Mihkelson XXX
Kirjutaja M. Römus &lt;allkiri&gt;
